沙田市中心巴士總站死撚左

今日乜野事 瘋狂塞

好似有巴士出煙

聽過了，諗過第個